電話想轉台 好煩惱！

宜家用緊人仔
係好多年前老豆幫我上台嘅。
咁早排打電話上去同佢講想轉返我名，因為試過收錯我錢但一定要卡主本人先處理到，但家父老啦，又唔曉同個客戶服務溝通又唔方便同我出門市，好彩最後都搞得掂

果陣開始已經決定要轉返名啦
咁岩果排就嚟完約，打電話去續約加轉名啦所以，點知電話條友叫我續咗先，遲啲再去門市搞。
點知去到門市又話要簽新約先有得轉名 咁就on9啦啱啱先簽完約

真係唔想再用人仔啦又唔係快 想問吓各位高人轉台有冇得攜號碼但用我個名？
第二，如果人仔提早完約要賠幾多？想盡快離開呢間廢公司

你都簽左約啦戇鳩 人叫你簽你就簽
垃圾中移都用到咁多年
捱埋佢 過多兩年先問啦

簽唔係問題 但只係驚又再收多錢/有咩問題要卡主本人搞，好麻煩
如果無辦法嘅話當然照用埋佢啦會

要轉名洗鬼簽新, 你自己同意左就熬下啦

可以照轉，不過應該要比手續費

去電訊台問啦on9

Hkbn可以網上轉台加轉名。

轉去SMT 儲值咭過冷河再用你名上返台咪得
毀約賠全部月費

轉唔到啊，佢話要轉名就要簽份新約，所以就不了
前幾個月續左約去到2018年2月嘅

已經知錯了衰無知衰衝動
宜家最希望轉台後可以係自己名，唔洗麻煩老豆

Thx巴 等我等下呢個台好無先

無知絲打表示感謝解答
到時有得轉返名就得

轉名都要續約 打去ofca投訴佢啦